有無人知朝早黎先訓有咩壞處？

日夜顛倒朝早六七八點先訓 下午兩三點起身
差唔多都訓左七八個鐘 但係夜晚就無訓覺
我自己覺得好似記憶力差左 但長期咁樣有無問題？

早死

訓啦
講完你都唔會care

日日九點先訓
應該冇壞處
識人80幾歲夜晚唔訓，日頭訓
前排先有個單news
有個肝科醫生又夜訓，又飲小量酒
一樣健康，佢話夜訓傷肝偽科學

我都想知
利申就瞓

食唔到早餐

會阿 care先問 真係想知日夜顛倒但訓返7-8個鐘有無問題

識番通宵間嘅人 十個有七個三十歲開始身體倒退得好撚快

其實我都覺 記憶力差左好多
開學就早訓返

搵錢事少 健康緊要
不過邊個會屎忽痕番通宵 巴打加油

會比男朋友鬧